\begin{frame}{Ten, kto potrafi to zrobić, ma za sobą cały świat.\\Ten, kto nie potrafi, wędruje samotnie}
	Jeśli chcesz żeby ktoś coś zrobił musisz wzbudzić w nim szczere chęci. Zrobi to tylko jeśli będzie tego chciał a najlepszą metodą żeby tego chciał jest odwołania się do jego osobistego interesu. 

	Ludzi nie interesuje co ty chcesz. Czemu inni mieliby ci pomagać w osiągnięciu tego co TY chcesz? 

	Spraw żeby oni wyszli na tym dobrze, żeby została zaspokojona ich potrzeba a nie będzie trzeba ich przekonywać.
\end{frame}